〈突發〉膠拿大駐中大使太奶共被炒

今次真係可以專心奶共

幫你補下sauce

Canada PM fires ambassador to China after remarks on Huawei

OTTAWA (Reuters) - Canadian Prime Minister Justin Trudeau on Saturday said he had fired his ambassador to China, who prompted a political furor with comments about a high-profile extradition case.

“Last night I asked for and accepted John McCallum’s resignation as Canada’s ambassador to China,” Trudeau said in a statement that did not explain his reasons.

唔該，行街時新聞聽到

係邊行街

You're fired

喜事定街尾

加拿大撚

佢自己道咗歉同收返，但冇主動請辭

我諗佢都係怕冇命返格肋底所以奶奶先